中銀啲分行今日仲開唔開架？我要攞錢喎

被人爆咗玻璃嗰啲分行仲開唔開？
乜野通知都冇
支銀個網又冇講
係咪可以一齊向金融管理局投訴支銀？

扑街，好多人未撳錢㗎

仆街
唔夠d啊婆啊伯早起身去㩒錢

用轉數快轉返去匯豐啦

今日好多銀行唔開

要㩒既，尋日應該放工㩒啦。
今日未必開，atm 機都未必有，仲要連放三日假。
用住jetco 既其他行㩒住先啦

去啲有開嘅中銀排隊喇
真心
唔知星期二仲有無得拎錢
有嘅真是要全拎出嚟

正係開總行 慢慢排

要拎就快，唔係就冇得拎

換左美金未拎
我屌

一陣柒婆星期二即用緊急法凍結資產就好笑

附近嗰間應該唔開
行遠少少ATM撳咗

唔該晒大家！！

全線唔開得總行開

真？

咁全部人去個度拎錢

用其他銀聯機撳啦

中銀啲ATM全部畀人噴黑曬，點㩒錢

幫國家加貿易戰

真？
咁去總行，想攞多少少
我驚星期二好多人

「發現新大陸」煙魔法、本地制裁名單、臨時政府整合

用ebank轉去其他銀行